[Alexis is coming] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [263]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

又冇紅波

3個紅波呢屌你

樓主次次開post都冇紅波

how to create red bobo in computer, teach 9 me

冇紅波，見咁少post, 不如重開

copy and paste

開左就算了

copy and paste is common sense

Done deal未你老母西

Copy the red ball from the last post
Stupid?

copy到我實po

樓主 stupid ass

點解copy唔到

我次次電腦開都係copy and paste

點Q知

低能唔好學人開post啦

No red ball no party
🔴🔴🔴🔴🔴🔴

無紅點好難搵

No red ball no life 樓主正asshole

下次copy定啲code send比自己whatsapp
係電腦開番Web whatsapp咪用到

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

改用 🔴⚪️⚫️ or 🇮🇩

🇾🇪🇾🇪🇾🇪🇾🇪🇾🇪🇾🇪🇾🇪

搞到心郁郁想買件印山

有好表現先印啦

我曼個topic就Alexis is coming, 阿狗就welcome mk

到時空炮集體炒車

呢個好笑

快撚d官宣 等咗成個星期 deal唔到都宣啦

炒車既我即刻自爆！

boom

無誠意, 學下會然文西咁先爆為敬啦

sor, 話左下個po唔講

爆llm

no red ball

右眼皮係咁跳 係咪山狗交易打咗空炮既先兆

曼既7號自c朗後已經...

文西好靚仔

唔關曼聯事 係你本人有事

收到 放工睇醫生

邊個再笑文西我就唔放過佢

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
WHY NOT?

今晚有無官方done deal睇呀

po頭又唔貼文西出黎

又冇左個🔴🔴🔴

波波池不嬲反曼, D貼同港人講地一樣咁戇鳩

原來而家開post一定要用紅波

要搞工作証，你知d 廢歐佬做野效率

有既好搵好多, 而家無既反而唔慣

貼你女友個西

都唔駛唔用就比人屌下嘛

聽人講阿既處事速度好慢

講得好🚬

Coning...2019都黎喇

DONE能到DEAL未...

反得曼既智力都係有D問題啦

真係唔撚明點解搞咁鳩耐 上禮拜雲加已經話48小時 屌你個奶 宜家都未完

冇我會一路碌落去搵紅波

英國佬真正工作時間一日係得半個鐘
自己計48個鐘要幾多日

英國而家9am咋，等下啦

食早餐食到11點

long lunch 又2個鐘

今朝山狗8點又返左carrighton
應該又拍埋d on9加盟片

拍完+剪片 etc...
今晚12點啦

過左好多個9am啦dklm

Alexis is coming to town~

篤精谷到就夢遺.....

咁多年好似係得pogback個條加盟片型d
其他都柒下柒下

仲要傳MK份約攪好耐

幾時碧傾“了”

今次出入竟然係坐benz 唔係雪佛蘭

🔴🔴

屌你 紅波呢

因為係加盟鄰居 又空炮

🔴🔴🔴呢

英國佬48 hour =香港幾耐？

我都支持，🔴⚪️⚫️ 先係我地既色黎

一日未done deal 一日不除褲

都用左好耐, 紅波方便大家

real

我動議以後開post要加波波！

不過要投票用咩色波波

正評 = 🔴⚪️⚫️
負評 = 🔴🔴🔴

Ctrl C
Ctrl V
🔴🔴🔴

又呃負皮

🔴🔴🔴=利狗

我動議以後On9唔比開post！

正評 = 支持
負評 = 唔支持

有時差牙.....果陣48個鐘咪我地1個星期度

重點係🔴🔴🔴=利狗

你第一個！

BREAKING: Understand Alexis Sanchez had breakfast this morning, as revealed yesterday

開心大發現

🔴🔴🔴＝利狗，用死敵既色唔驚比人笑咩

Breaking asshole

BREAKING: Alexis Sanchez will play at right-back following the success of Antonio Valencia.

🌚🌚🌚

希望李城狗可以出返去

下季入魔

接華隊班

Mk人緣應該幾好 個個都同佢講生日快樂

正，完美解決右閘問題

但官方ig唔係都係呢個咩

所以我都唔明 但好多外國曼迷都會有番紅白黑

無追post 有無old news?

有

等撚到燥 呢幾日翻工都淨係mon撚住red cafe 曼區 skysports 人都癲

lm

山狗都要踢閘

咁都信

山狗踢閘幾好，又勤力又扭得

香港同英國係咪唔同時空？英國48個鐘=香港48日？

左閘啦，好多人話山狗唔識打右

登鵰未架屌你

Done deal 未牙吊尒

應該係樓豬正皮你個cm

又話要 thanks 卡神

唔撚識開唔好開啦

拎40K周薪。下半季唔入番20球 應該比人噓爆

又40K

笑死我

dllm
單deal未啊

好仆街

個樣柒到

英國佬係咪午睡緊

食屎啦你

冬眠

屌你老味今晚唔official唔撚訓

咁唔好撚訓囉

收到風英國佬仲訓緊未轉身

比隻矮狗著7號
我一定瘋狂買波衫

咁你今晚應該通頂

每日做返5下掌上壓練大隻先啦

參考迪球王身材？

🇨🇱👹

英國佬表示返去休息陣再high tea返兩個鐘

我180大隻

你班豬西踢乜撚嘢

快啦英國佬

燈鵰未呀，下晝12點啦

系

紅波呢屌你🔴🔴🔴

fake United
fuck off

Alexis Sánchez was greeted by Sir Alex Ferguson when he arrived at Old Trafford this morning. (Source: Daily Mirror)

有福仔點解要買山狗???

垃圾囉，用下腦啦，問埋d 低能問題。

會員同球員一樣無腦

有陣氣牆

無限24小時

山狗咁大牌

我屌鳩你垃圾華舒福
仲吹到世界頭幾幻幻

因為想盧卡古走完位有波掂

有溫布萊之鬼carry

山狗高左同肥左咁撚多既

長頭髮嗰個先係佢呀

time will tell

車都唔落

牙朗

係

屌你老母除左褲十幾日， 搞撚掂未ga 死仆街， 加陣搞到兩邊都少撚左個主力用， 班高層個腦裝屎

仲要等幾耐

MK都叫主力..

英國開市未

好似話work permit要時間

Jose got no time

關咩事，當年落河work permit都搞左好耐，都係未搞掂之前就官宣

同聯賽都要搞permit？

莫非等緊某啲野!?

啦啦隊主力

一字排開

更新permit

要阿sir佢老人家出動擺咩架子

映相,打卡

就黎1點都未搞掂

講真今季比足機會佢喇 重屎撚過上季

打包左

主力

好似話曼市搞visa個到今日休息

你放係度, 犘佬都唔會用MK嫁啦

當比轉會費簽左個可以即食既人

屌唔撚係呀

阿sir都好似我地咁等緊，不過佢有得直接去diu 9木仔叫佢快手d

31號前實搞掂啦 咁急做乜

邊係
係曼市冇得搞,要去利物浦個office搞

乜唔係去Beatles 博物館搞咩？

點解可以咁多阻濟

想打個J都咁難

同山神傾計

Mkhitaryan and Alexis Sanchez are in Liverpool at an immigration office to sort out their work permits

真係好撚慢

今晚可以打碟未

次次尼啲相都係特別濛既

會唔會打交

一齊轉去愛華頓

英國佬做野真係慢
俾香港人搞一早登左鵰了

係外國手續煩定係班友做野太撚慢

老爺爺
係我心目中
佢=曼聯

山狗出statement

最後就係MK去拖肥, 山狗去猁

球員互換deal 咁麻煩，唔怪得無乜球會肯

你估NBA咩

關事
我淨係知fm都係㩒果粒confirm制就得

掂啦 利記同曼好近姐

source

好似sir alex都想買佢
係佢未去疤

上場已經見到攻唔入人既時候根本冇變招， 後備得隻福仔入黎可以係前面攻鳩人。

利伸： 迷Mk

話無叫雞

應該講緊話佢溝女

件事據稱發生係舊年八月
但係佢做阿仙奴球員果陣唔報，佢傳去曼城唔報
到佢傳黎曼聯先報，個故事變成"又一個曼聯球員點點點"

硬係覺得mk好似比人押上刑場咁

阿狗叫雞無人理掛

或者因為曼聯影響力夠大

廸比今年 入左11球8助攻 同馬仔一尻樣

幾時回購啊

法甲福仔去踢應該雙二十

你顧掂自己先啦，上晒腦，明明上季至季頭都唔係咁

摩狗唔識教姐

自己屎話人唔識教

迪屁呢D垃圾都J

明明psg個龍廢先輸波

9up下都唔得咩

ha! 你真係不洗訓了

摩佬邊會教你毒食唔交波

馬仔撚完又撚, lin踢到messi咁, 連lkk都識玩助攻
竟然話摩佬唔識教

身邊啲阿迷fd突然之間全部反山狗

廸比可能回購番黎做新山9

近年基本上冇大牌球員同阿仙奴好黎好去

山狗VPS拿斯利艾迪巴約高爾法比Clichy加拿斯

連韋拉都變做曼城名宿

差唔多30歲就唔會俾高人工, 俾我都走啦

仲未announce 聽日好似有training session

有冇邊位手足等official等到幾晚冇訓過

快啲啦屌你老母

There is a clause in Jonny Evans' @WBA contract that allows him to leave for £3m in summer if they are relegated. Club not pushing him out of door but Alan Pardew needs funds for a striker.

屌牙

韋拉以前係曼迷黎

英國佬食緊tea
又準備收工

skybet已經無得買山狗同mk轉會

空炮

firm左仲點bet?

Firm左去利

DONE

好似琴日定前日已經封左盤無得買
之前兩個都係1賠20

未聽過

Google咗都冇人講過

20賠1先岩

福咁廢 d迷福唔肯面對走去賴老豆

PAGE UNAVAILABLE

？

yeah！終於官方

屌............嬲

有冇講幾錢週薪？？

其實我細個時都係討論區間唔中見人話佢本身係

有, 佢話唔使出糧
剩係J 20次頂級聯賽冠軍就已經好appreciated.

J左

3m for a striker

你部電腦較後12個鐘就睇到

得咗

英文閱讀理解 0分

原文係話如果降班先有release clause

咪係, 西布朗季尾降班既話evans 3m就走得
柏祖條友想1月高價放左佢買前鋒

MK wish you all the best

今年作客印左佢

感謝大大的無私分享！

我將日子set 到7月1號 見到 first team player 個到有dybala

我仲見到DDG去咗蝗

On9 摩狗比100m+ddg換左牙朗返黎

我認我無睇內文
見到柏袓條撚樣就唔想睇

冇電腦，有冇cap圖睇睇

Arsenal have made an enquiry for Manchester United defender Chris Smalling.

(Source: @GraemeBailey)

曼要求用奧燒換

50m+ozil即放

快

屌死撚左佢啦樓主
電腦都唔識用咪撚開post啦
攪到搵個post都難

我覺得山狗應該搞掂working permit就會announce

照計影相拍片訪問應該做撚晒先去利物浦搞permit，無理由搞完permit先返曼市影相拍片咁戇鳩

第二個豬維豬達？

放你老母

都差好遠既
當年豬維豬打中堅真係災難級
屎波係廢 但去到d中遊隊就會變支柱 好似9A咁
所以我係唔贊成放走佢 放係度擺下打英超中下遊頂波既好 人工又唔高

有關曼聯嘅P圖始終係最勁

當年阿記要豬達我真係笑撚左出黎， 屌佢佐羅加豬達簡直世界級

其實睇返屎波都係27，8 歲， 中堅黎講仲算後生既， 仲有最後機會 開竅

利物浦玩哂啦
山神 mk都去埋利物浦

市

thank you

永遠懷念mk
希望佢去到打翻起
幫阿狗爭到第4 （雖然難d)

希望打到牙仙姑降班

mk

定當地傳媒都想做9曼聯

唔知今次work permit又要搞幾多個48小時

雲爺爺咪好傷心

橙 冇人理

手足你咁神心嘅

一齊打包奧燒山狗最好

Interstellar

一換一, OZIL

新po 留名

Manchester United are waiting for Arsenal to announce Henrikh Mkhitaryan before they announce Alexis Sanchez. [via @MaksCardenas] #MUFC

Alexis Sánchez was greeted by Sir Alex Ferguson when he arrived at Old Trafford this morning. (Source: Daily Mirror)

BOSS

=.=

原來曼個物理治癒主管咁堅揪

More

等乜春 阿狗班人慢吞吞

Man Utd after the first 24 rounds of Premier League:

12/13:59 points (Alex Ferguson)
13/14:40 points (David Moyes)
14/15:44 points (Louis Van Gaal)
15/16:40 points (Louis Van Gaal)
16/17:45 points (Jose Mourinho)
17/18:53 points (Jose Mourinho)

大佬, 人地慣左險簽,點知依家真係要做野

唔係之前果弱隊三連和

Daddy除左上季柒 今季暫時真係唔算太差架啦

Louis van Gaal's Red Army

唔經唔覺呀sir 都退左休咁多年

個陣連幾場失分真係好傷

山狗 follow咗曼聯IG 應該快啦

三場失6分 對李城尾段出事唔太關摩佬事 係場上班友on9到震

5年啦

而我地就柒足咁多年 搵到daddy帶返起隊波 d人又要daddy out 人心不足

原來咁快

黎喇黎喇

其實都預左架啦。。。
係等official

突然續約，呃走我地個mk

咁都空炮我立即 寫埋篇文佢啦

爛尾佬

執番緊d腸呀內臟呀⋯

一場手足唔好咁串wo
有無見我粒腎

打邊爐個次食左啦

諗起上次簽RVP又係一開始完全冇諗過會過黎

不過今次拖下拖下冇果次咁驚喜

今晚除得褲未

咪撚訓呀垃圾 我訓先了

係咪同阿狗約埋一齊official

屌又借d意走數

希望山狗有rvp一半

今晚訓得未

你躝返去加操啦

好強嘅氣⋯似乎

空氣炮

Official announcement for @Alexis_Sanchez on @ManUtd twitter page between 5pm and 8pm tonight.

屌4點

上次白lin好似又係咁上下時間

十幾年前兩隊打生打死
到今日兩隊fd到要約埋出announcement

無左宿敵既味道好耐

偷步要比人告

恭喜阿歷斯新奇士可以名正言順咁加入我地獌迷大家庭

最聯宿敵係列斯聯同猁
妓只係競爭對手

山狗加盟最開心係係鄰居手上搶番黎，山狗去埋鄰居唔洗玩

球玉上次撚到佢要比面你 敗走狗竇 果然會員lin同球員lin都有霸王之氣

山狗加妹妹好撚好j，希望佢地唔好hold死波

去玩紋身啦咁撚多嗲

你funson-,-

隻沙齊士呢隻哥基肯官宣未啊 屌你老母

同市夏天買個更勁嘅攻擊手
甚至電話佬就

訓先

屌妓簽咗malcolm

不過呢個malcolm係會計師

抖足精神天日出力丁

ig 宣左了

J 得！！

終於
果然又拍片

可以訓啦

官宣

終於！

彈埋琴

拍埋on9片

官宣了

拍片點解要彈琴

Mk仔去妓

曼聯終於有真 7 號啦

終於官宣

係唔係真係山狗彈

谷左成禮拜

Speaking about his transfer, Alexis Sanchez said: “I am thrilled to be joining the biggest club in the world. I have spent three-and-a-half wonderful years at Arsenal and I bring with me very positive memories of that great club and its fans. The chance to play in this historic stadium and to work with Jose Mourinho was something I could not turn down. I am very proud to be the first Chilean player ever to play for United’s first team and I hope I can show our fans all around the world why the club wanted to bring me here.”

Jose Mourinho commented: “Alexis is one of the best attacking players in the world and he will complete our very young and talented group of attacking players. He will bring his ambition, drive and personality, qualities that make a Manchester United player and a player that makes the team stronger and the supporters proud of their club dimension and prestige.

“I would like to wish Henrikh all the success and happiness that I am sure he is going to get. He is a player that we will not forget, especially for his contribution to our Europa League victory.”

迪馬其實都好勁

MK

Henrikh Mkhitaryan: “I’m very happy that we could finish this deal and I’m very happy to be here. It’s a dream come true because I’ve always dreamed of playing for Arsenal. Now that I’m here, I’ll do my best for this club to create history

佢個樣 mk加油努力

Finally!!!

加油呀mk

好慘
去隊垃圾

mk個笑容真係谷出黎

迪馬太樣衰

MK的離開也是愛

山狗好型

done deal

On his move, Henrikh said: “I’m very happy that we could finish this deal and I’m very happy to be here. It’s a dream come true because I’ve always dreamed of playing for Arsenal. Now that I’m here, I’ll do my best for this club to create history.”

靚囝7號

下場出得?

希望mk去到阿記可以番生

你班仆街睇下你地仲會唔會木狗前木狗後

原來官宣左 今日成日都唔得閒

山狗識彈琴？

未簽基仔之前都係木狗

Alexis

華西真係靚仔到 右路兩隻大隻仔 撞撚死人

就咁一換一？

終於有個有份量既球星著7號

我都岩先知

彈琴

谷左咁多日終於射得出，訓得

Bruno Mars

48小時係學得識嘅

利申:鋼琴8級

基仔冇㗎啦 搵定10號仔 接伊巴班好過

睇佢大大份粗獷型估唔到識彈

MK 個ig 仲係獌黎

終於訓得 廿幾日無訓過

山 彈琴...LIN 跳舞....

I love you MK

山狗終於有得踢歐聯

今個星期足總杯viutv有得播

啱啱由samsung轉用apple 有咩要注意？

Mourinho: “I would like to wish Henrikh all the success and happiness that I am sure he is going to get. He is a player that we will not forget, especially for his contribution to our Europa League victory.

唔洗裝防毒

老土都要講返句 mk多謝你

好似岩岩喊完黎咁

“I would like to wish Henrikh all the success and happiness that I am sure he is going to get. He is a player that we will not forget, especially for his contribution to our Europa League victory.”

Daddy話

正

好有feel

下個post邊個搶到
唔落thank you mk正仆街

good luck mk
睇返佢一開始ig啲相 佢係曼真係好似幾開心咁

摩狗

件7號無左啦
基仔molamola

Gracias por todo Gunners ! I want to say thanks to the Technical Staff, to the medical team and all teammates with whom I shared many nice things for the club and especially those people who do not see themselves on the covers, but without them nothing would be possible, which are there to prepare food for us and take care of us day by day, those who keep our shoes clean and the grass in the best conditions. Many thanks to you for helping us to improve every day. Thank you very much 😢.
There are people (former club players) who have spoken with no knowledge of what happens inside the club and cause damage. I must say I always gave 100%, until the last day, when I asked to the Mister to be in the team, because I wanted to be a contribution.
I remember today, a conversation I had with Henry, a historic Arsenal player, who changed club for the same reason and today is my turn.
Thanks for everything Gunners! All we achieved and the good moments that I gave to the club, I want to dedicate it to the fans, they are the most important. Thanks for every time you sing Alexis Sanchez Baby

就岩岩官宣

有10號

好假

大巴拿呀

同埋所有球員都好鍾意佢
前排有意無意迫佢走果時

幾個球員ig都專登post mk support佢

係 睇返原來一上嚟就官宣

有呢件就真係死而無憾

佢著14

Lin著10

Henrikh, congratulations, how does it feel to be an Arsenal player?

I’m very happy that we could finish this deal and I’m very happy to be here. It’s a dream come true because I’ve always dreamed of playing for Arsenal. Now that I’m here, I’ll do my best for this club to create history.

一定要記得呀屌

咁奧燒又幾多號

簽到佢生吞一條士巴拿

但曼好似係南美球員....
廢事講

終於射得出

是但一個10啦

15囉
或者8

你入鳩我地波再產草我都唔會屌你

thx mk
要不是mk我地上年點會拎到歐霸

Wenger: “Henrikh is a very complete player. He creates chances, he defends well, he can absorb distances and he’s very committed as well. I must say he’s a player who has all the attributes.”

其實山狗，華西，rojo都係

Dybala有波蘭意大利血統 冇事嘅！

山狗都係南美

45萬磅？

去摩佬面前剷草我都唔會屌你

清新

yup
曼欠佢既

Wenger on Sanchez after moving from #AFC to #MUFC. “He’s a very professional player who has been committed until the last minute," he told Arsenal Player. "In training, he was practising with full power, so I never questioned that. I never had any doubts about that”

冇講野了

希望Mk返嚟鏟草

Mk仔似局住要走人，唔走俾人屌死

尋日又話人為錢轉會
老到傻撚左呀

mk
冇佢冇r連

去到阿狗個邊生生性性呀mk

有10萬係唔知咩肖像權收入

MK幫爺爺爭返隻歐霸啦

又要去返踢歐霸

冇衝突嘅 不過條老嘢成日屈人

Good luck mk

拍手帝秒like

要改名了，唉

拍手帝就快位都無

搞咁多日, 原來就係山狗要練琴

希望MK可以喺阿踢返起啦
除咗對曼聯嗰陣

又蜜蜂又下體 好難爭

係曼聯官方Fb見到呢個Comment

谷精谷到癲撚咗

比啲信心Mk

Manchester United have completed the signing of Alexis Sanchez in a swap deal with Arsenal that sees Henrikh Mkhitaryan move to the Emirates.

全世界曼迷都因為米基爾同藍斯單野中過伏怕鳩左媒體報導

突然覺得mk仔好慘 摩佬買番黎一排唔岩用即刻俾人放棄，依加唔應承走實俾球會屌死加雪藏

奈何佢班新隊友
有美羊羊既有機既

佢踢歐洲賽醒神好多

錢係部分原因啦
最重要既係曼聯既誠意同比到佢既地位 球迷既支持（淨係人數都多好多）

曼城隊波順風順水 丁力打起 佢根本可有可無

或者可能唔係daddy叫買

錢係全部 唔係部分

黎到著7號
過到去7又丁力 17又迪布尼

其實山狗同mk 依家分別係曼同阿拎緊幾多錢人工？

終於射得岀喇

mk good luck
俾心機呀

我都想知 有官方數目未
同埋有冇加錢換

MK傳話20萬 山狗就35+10萬

有冇人知蘭尼都識彈琴？

個感覺好似做就山狗黎曼而迫住應承，唔夠山勁都好，依加唔應承實俾曼球迷屌死，一世冇運行

35都正常既
淨低10萬好似係肖像費
不過我估妹妹果堆又會叫加人工

咁高 續約一定好麻煩🤦🏻‍♂️

佢地未絕望既
起碼未柒過之前利
買啱人衝翻個前4/歐霸都唔出奇

ALEXIS SIGNS FOR MANCHESTER UNITED

依加山狗係咪全曼最高人工？

成日傳話買pogba要打包埋mk

死肥佬

完約33喇

Finally

我寧願阿狗前4好過柒頭痢

其他球員

Mk今日先同妹慶祝完生日

其實認真講 當初佢留德甲發展可能仲好

Mk今季定上季黎？

應該係
妹好似basic 28-29萬

實力勁過月巴收35差唔多啦 月巴大部分都係忠誠費黎
妹下一份約應該都係咁上下價

唔知點解直覺ddg之後會拎30萬以上

曼件波衫好似唔夠緊

應該叫到40都似

其實加係100%波
Pogba ddg 馬仔呢d 山狗嚟唔嚟都要加
其他人就

ddg要幾多都開畀佢

Lin都10萬啦

幾錢都要留 太重要

Mk 次次完場都會主動同球迷影相簽名 勁nice 希望去到阿可以踢返起喇

球皇lin份約都上30

老實mk仔真係好慘，其實上季季中打返起，今季初又打得唔錯，係近呢三個月跌左好多，但就係態跌左一排就比班人插到飛天 老實講佢又冇得罪我地，盡心盡力，依家咁比人屌走左真係好慘加油吖mk仔！

講返山神，老老實實依家個個射哂但我就唔多睇好，我有睇阿仙奴啲波，佢係有鬥心，但好多時佢就拖死哂啲波，唔肯交，同埋真係擔心佢打左邊會令到馬仔冇得出

買374返來純講今季一定要贏足總盃先有交代囉

買完人 應該到賣人
大米大機會走

keep到第二就滿意

大米 盲 馬達 爆
4個最大機會出事

有無人覺得山狗黎會解放LKK
好似山狗係阿傳中比銀河唯一咁

Real Madrid are lining up a summer swoop for Mohamed Salah - according to the president of the Egyptian FA. (Liverpool Echo)

Real Madrid face PSG battle for Thibaut Courtois from Chelsea, says Guillem Balague

今季如果第二+歐聯4強 我都心滿意足

隻哥基著曼件衫好7

諗起當年歐聯對疤 山插水嗰下

射了

374即係咩 唔識呢啲數字

MK好似發左場夢咁

法國我哋呢邊高質好多
起碼唔會咒mk斷腳

Arsene Wenger on Henrikh Mkhitaryan: "I’m very excited to get a player in who will be committed and focused."

.....

爆>McTom上位
大米>新後防
馬達>p仔
加多個中場搞掂

GOOD LUCK MKHITARYAN

阿區好撚好笑

好彩上季印左佢

留意到阿狗fb鬧撚到mk一文不值咁

hehe都唔捨得mk

Mk好能慘 為左做就山狗黎被迫要走，我好撚肯定球會為左迫走佢同佢講佢唔走都冇機會出

爆似會去PSG
戰術作用好大 做後備但要求人工幾高
留唔留就睇木狗

盲 大米 應該只會續一個

馬達就難講…聽講傾緊嘅續約都暫停咗
要睇山狗最後踢咩位先知

為左呢d南美狗唔值得

垃圾FIFA , 仲未更新

有無巴打知香港大概要幾耐先會有新球員嘅盃賽字印？
我件衫未印字

唔洗唔開心, 你都就快去埋搵MK

8年前係咁傳山齊士黎接7號
終於今年真係黎左

山齊士應該可以破到7號魔咒吧⋯⋯？

係都唔錯

連官網都未有呀

但係我記得普巴個陣係即日有

你睇下大米幾耐無出過 幾耐無見佢
Bench都無
寧願用白lin 打右閘都唔用佢

Fa cup 盲起碼有後備
Fa cup正選

快d放大米番意大利啦

又靚仔身型又完美！球衣都賣到喊

完全冇意義

可能山打lin個位

無爆肌感

個巴西仔肯買未 1月又一蚊都唔用

未來隊出4千萬買緊

做lin後備

條傻閪嚟曼之後唔識頂波

我曼肯買佢一定揀我地
但巴西人打起實俾巴搶

祖記好似想要
英超真係唔適合佢

Dybala?

大米加多少少同祖換多個Alex

#ALEXIS7

擺明車馬搶歐聯啦

下個topic thank you MK

左閘根本唔迫切，就算買到sandro，shaw又放番後備咩

PSG都有巴西黨

終於射出了

等左好耐了 welcome山神

MK 去到阿狗加油吧 感謝一切

其實都無咩機會搶到歐聯
不過mk單換 抵到爛

Sorry都要講無人搶到變左金曼既最聯

又有假獌扮曼入迷入阿狗post搞事

thank you MK

阿狗：山狗下下死去 唔要也罷

Wfc

家陣睇 Shaw似乎打返起
有羊做sub已經夠了

無人諗又馬又山
仲難組織

咁睇番呢半季佢地又冇講錯既

Thanks Mk

山狗打lin個位好似啱踢d

又解放

好期待山狗屌人

下個標題可唔可以改thank you mk

班阿狗真係酸到呢
山神一走就話佢屎 MK就突然講到好勁
山神就算今年屎左 唔好忘記MK都一樣

同埋放又係你地雲膠 明買明賣有咩好小 大家又唔係死敵 最多前4對手
佢地愈介意真係愈心有不甘咁

呢半季擺明無心踢啦 一早諗住夏天走

馬勁過山

經過拿斯利 vps 佢地仲未慣自己係曼市肉便器？

因為唔會預有咩組織
都係個個打天才波

馬仔地位唔會受影響
摩佬而家錫哂佢

其實山狗黎左最大影響係福
兩翼都無位佢踢
變番前鋒後備
但Lkk無傷接近全勤

雖然專心踢番前鋒
對佢可能係好事

佢地真係未慣 得佢一隊會賣咁多人俾big6

同埋拿斯利 vps真係証明左冇走錯

有冇山狗Rashford都唔會打右。

Manchester United's official line on Alexis Sánchez's wages is that he'll be paid on par with Paul Pogba at around £300,000-a-week. (Source: @MiguelDelaney)

居然仲有人記得

當時佢類型係右路速度突破型winger，會瘋狂突破落底傳中個款，依家係全能型Inside forward。

不過點都好，希望佢解決到進攻既問題

福都係打馬仔後備
馬仔好少踢足全場
換馬仔首選都係福
摩佬唔會收lkk
福要打前鋒位 都係lkk傷 或者 杯賽對廢隊

如果係真 咁都好啲

基治，沙格拿，多哥佬

唔反山齊士了
免費先袋呢個人工

但現階段福似乎踢唔掂中鋒…
只能做反擊跑狗

老豆話買山狗番黎係為左鋒線競爭，都係好事黎
福既努力目標係馬
LKK冇左廢老後唔出佢唔得，依家唔掂既用福/山狗打中鋒
LIN唔得既就出馬達

其實全部走左既都踢得幾好 得阿迷屌佢地會走下坡
係咪無人記得離開阿狗個季必奪冠既定律

8年前買就真係瘋狂j
曼近幾季都係咁
花膠 小豬 伊巴 山齊士全部都遲幾年先買
不過人地當fit又點會黎曼啊

點都好希望山齊士唔好跌watt
打中好打右好都唔好打左
有上季咁都好幫到手架喇

希比過巴塞
算係少數失敗例子

我估應該係簽字費比得多
不過唔洗錢簽到
比多d好合理

其實我覺得個交易雙贏既，曼又唔想要mk，阿又見佢得番半年約賣唔到咩錢，球員又想走，換到個mk仔番黎都算係咁，成單交易最難為係mk仔姐 基本上佢冇得揀，就算想留隊都局走人

咁就ok 唔使轉會費仲要求d咩

山狗有打過右邊架咩？

阿記成日拎曼聯做假想敵
但係曼聯依家都係同曼城咬得緊

其實過巴既發展都麻麻
song都係 不過有杯捧

不過唔去疤 留返係英超既普遍都踢得好

真係得mk最慘 球會雙贏 阿狗唔使咩都冇 曼又有山神 山神又想走

係得MK最慘 明明唔想走 又得阿狗可以選擇...

人工似乎有好幾個版本

烏甸 同 巴塞 都係打右翼/前鋒 多

烏甸尼斯and疤狗時代都係Rw
果時Messi打中間

連招收新會員

都費時理佢地

依家每逢見到有人upload ig 圖就自然會望一望右下

佢地為曼市打比輸入好多重要球星架
無雲加邊有今日既曼市

山狗兩隻狗既ig

擦鞋

得係山齊士就狗衝埋連仔堆啦
更衣室大佬唔係流㗎

連有樣好 夠On9 之前話覺得球星嚟係好事 心態幾好

咬得勁

因為佢踢大後備都唔介意
留係曼就得

仆街 咁快想拉攏人地同你跳鳩舞

仲有華美倫，不過最近好左

山狗去左阿狗4年都唔撚識英文

Alexis Sanchez on MUTV: 'Since I was a boy I've always said my dream was to play for Manchester United. I'm not saying that because I'm here now... I always said as a kid that I'd like to play for United, and I once spoke to Sir Alex Ferguson about it.' #mufc
青訓

好似又傷

咁事實係當年佢差d黎到 但唔夠疤比得多錢

華西打左英超十年都好似唔識

係去到阿記要變大腿一個carry成隊先開始踢左邊突破右腳大位射門。

唔知係咪我錯覺，我覺得山神依家冇以前咁快

molamola 山狗要跳鳩舞啦

個陣已經傳 佢 夢想係加盟曼

個陣佢巴塞走人曼有冇爭過？

其實著得7號即係應該唔會買電話， 如果簽埋奧燒就perfect

見到班阿狗就好笑，成班怨婦咁

冇

有半秒FF過山狗下半季帶領曼聯奪取聯賽冠軍

個年好似由頭到尾都係傳迪馬

由而家開始
學哥狗黎個15連勝

都未必得
仲要哥狗失多5場分

所以要ff都係歐聯

Ig tag左個fake既山齊士

因為買咗天使呀，踢完個季大家仲話巴塞唔要既都係好貨，皇馬唔要既係一般貨。

軌買清高
達子仲有無得踢

又想拉攏人加入 普巴朋友隊

有無山officsl ig???

見到班妓係咁話山齊士垃圾
送走佢係好事 mk有幾咁夾妓

就令我諗起季初曼買馬迪 軌買藥膏
又係成班軌 又係屌馬迪 垃圾 藥膏點好點好
踢左幾場之後就轉晒口風

Alexis Sanchez with the answer everyone was waiting for on his dogs: 'Atom and Humber are my mates, my kids, the ones who are with me every day and who I spend time with. They see me when I get home tired and feeling a bit low, and they understand you and how you are every day.'

究竟係daddy買人有一手 定係 木仔咁撚勁

又馬迪又山狗 重點係車仔同阿記過來

今年重點買人全部都係英超兵，渣古，山７都係上季射手榜top5

如果夾得好踢得好

馬渣山 會唔會係近十年最強鋒線

終於射得

人工幾多

VPS 朗隊 小豆

08年最強 啱啱10年前

仲有 伊巴，有態的話

爺爺

唔好搞到個個都4-500k續約就得

mk 比心機打返起啦

山狗練左咁多日只係彈段咁易既melody

呢個咪係講左好耐嘅「離開阿仙奴的下場」

山神

猁輸緊

利

離開妓下場
唔只咁小

山神想講邊個🤔🤔

補返link

享利，法比

猁

熱血反勝硬啦

眾曼迷子可安心睡了

finally

清晨留名

Lin正職係我曼公關

原來鋼琴版嘅GGMU都幾好聽

山齊士講西班牙文，應該會埋ddg堆

高基連?

上場贏榜首，依家就...

完場先敢丁

臨尾嚇撚死 差啲追和

有咩開心得過見到猁輸波又簽到人

以為入硬

猁狗笑死
贏榜首輸榜尾
垃撚圾

笑死，咁都執唔到一分
刧富濟貧真係唔係講笑

嘻

先贏鏝但輸比榜尾....都真係得皇者猁做到

中柱

好似湘北 贏完山王之後下一場輸

最後個球以為入硬

龍門口任頂都中柱

曼聯同阿狗兩個ig相比

迪布尼續到2023

wa 山狗

喺烏甸尼斯嗰陣又唔黎

睇下黎緊表現如何先

入手6,7號波衫珍藏

其實加埋山齊士入黎，
前面隊形係好正，但落到場係咪一回事呢

thank you Mhki, and welcome Alexis

D片幾正，怪唔得搞咁耐，拍到山狗好型
Thank you MK

垃圾猁

MK果邊仲未有number
曼係宣傳準備依方面幾好

話山齊士有嚴重背傷係真定假？
快d 落到場就好

....

兩邊ig已經睇得出

有傷點過體測

life goes on

Mk著幾阿狗波衫又幾襯佢
但見佢d表情

屌
明明佢好廢又對佢幾有感情

表情點?

其實都算幾開心

希望佢係阿搵到第二春

我要稱霸奧脫福！

下個標題可唔可以+ xxxxx &多謝mk??

當年跟本唔應該去阿妓

好似失戀之後多謝人安慰咁

一個青訓已經屌打佢地

我係咪未撚訓醒
山齊士加盟, 傻鳩猁輸波

其實真係唔好屈佢
一個人有無心踢仲睇得出

好唔捨得mk 話哂上年霸氣杯有半隻都係佢攞返嚟
宜家送佢去阿妓好似推佢落火坑咁
同埋覺得有山狗都會係閪波

山9 英文又係好撚廢

''你噉樣做，就即係等於帶我上去一個充滿毒蛇猛獸嘅火山口上，唔理我嘅哭叫，唔理我嘅哀嚎，狠狠地，毫無憐憫地，將我用腳一伸，伸落去火紅嘅岩漿裡頭。

對熱廁出唔出到呢

下場摩狗應該會瘋狂鳩斬比渣古頭鎚二傳山狗， 點知渣古全場冇球頂到

然後山狗發癲自己鳩扭閪波

早兩個月仲有人話mk賣唔到25m 點估到轉頭換到個山狗返黎

今次轉會齋一換一

免簽唔夠人爭

巧巧丁

單換真係抵到笑
Mk都29

睇到毛管棟

唔知幾錢人工呢
如果450K真係on撚9
真係無咁上下表現都唔值450K
希望到時可以bin到我屍

睇曼狗post d 曼狗真係好撚濕鳩
乜撚野好似推mk 去火坑
所以曼狗咁多人僧唔係冇得解
仲以為自己係王者曼
呢幾年咪又係柒碌咁

又有中游狗炒閘

mk之後入完波記得慶祝

爭咩呀大家都係垃圾

呢幾年啲bigname宣傳做得好足
由普巴開始用stormzy
到之後渣古用普巴
最後而家山9用自己 都幾趣緻

Alexis MK家下件波衫襯佢地好多

夢想踢曼 咁之前去阿又唔黎

場面說話洗乜咁認真

最聯的確唔係以前咁啦
多謝提醒
不過阿妓一定係火坑

佢係普巴助手姐
普巴呢排忙幫mk搞farewell同生日
迎新呢啲交咗俾連

有無ocamp

我夢想係做鏝迷

又有得同messi一隊

【山齊士合同細節】山齊士與曼聯簽下了一份為斯四年半的天價合同：基本週薪35萬鎊(對比：普巴29萬、盧卡古25萬，伊巴22萬，阿古路22萬)，肖像權收入每週10萬鎊，出場費及其他獎金每週14.4萬鎊，合共59.4萬鎊/週，這是”稅前”的，英超聯賽史上第一高薪球員。

山齊士表示：我很高興能加入世界上最大的俱樂部，在這個歷史悠久的球場踢球，與摩連奴一起工作的機會是我不能拒絕的，我很高興能成為第一位智利球員為曼聯的一隊效力，希望我能向世界各地的球迷們，展示為什麼俱樂部想把我帶到這裡？
從小到大我總是說，我的夢想是為曼聯踢球，我不是因為現在我已經在這裡才那麼說的，我亦曾經和費格遜爵士談過這件事。

感謝阿仙奴技術團隊、醫療團隊和所有的隊友，我百分之百的付出了，直到最後一天，我記得我和球隊的傳奇亨利那次聊天，他曾經和我一樣的原因轉會，現在輪到我了。
感謝阿仙奴球迷，想把所有美好的瞬間送給最重要的球迷，感謝你們曾經高唱山齊士之歌。

摩連奴表示：山齊士是世界上最好的進攻球員之一，他將會與我們非常年輕、有才華的進攻球員一起競爭。他將帶來他的野心、動力和個性 - 作為一個曼聯球員的素質。

腦春風

屌你老母山狗救唔到世就我曼就柒死

有咩開心得過臭猁狗輸波

山狗又官宣

係，真係好撚爽

欲哭無淚

真係好撚爽，雙重高潮

俏像權都每週十萬鎊
做成年都未有

星期二好心情出發

希望山齊士黎到之後入波助攻源源不絕...
同普巴會有化學作用 教下拉g 福特 就算死去都係有技巧

點都要搵d 嘢講下嘅
黎黎去去都係果d 係呢個夢劇院踢波係我嘅夢想

真係值咁高薪? 咁高商業價值?

中文source信唔過

不停loop ig啲片

如果皇拜祖鏝車巴 呢堆球會出手
你肯定佢會黎？

智利市場都唔差嘅 好似

好樣過艾朗連儂嘅

福仔真係上左腦咁，有山神係度爭下位先
馬仔愈踢愈好

同位？

諗起阿朗

講真
我唔知以前既山齊士場上實際表現係點
只係知佢有入波都有助功
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼成熟版既C7

大家都知曼聯既7號長期無合適人選
球會發展要簽幻幻
大家同時又好驚山齊士既成熟會阻礙曼聯既幻幻上位
個種矛盾搞到大家都好想山齊士快手幫手換代同時又好想佢唔好阻住青訓幻幻上位

但由呢幾日既新聞黎睇
我係度諗 7年前佢就係費SIR指定既C7接班人
7年過去 阿SIR終於離開曼聯 山齊士歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個有熱血鬥心 技術成熟 同時足球智慧熱情還在頂峰既山齊士
會唔會就係個個我地心目中既新7號

其實一年都係三千萬磅， 如果唔洗另加轉會費， 咁樣一換一都叫合理。

建議福坐下後備席學下先，太年輕上到太高有時唔怪得佢上腦，一冇表現就比人淘汰，應該好大壓力

不過呢排似痴左線多d

拜祖呢兩隊都唔會出高人工

Alex is 7

成地精了

屌你又有新潮文

仲要踢到歐聯

舊架

單係同鏝爭，都好難講

原來佢係曼聯第一個智利球員
早幾年唔係有個智利新仔前鋒咩？

完來之前拖咁耐係要俾山狗練琴

係咪嗰個henriquez
冇咩印象佢有踢過一隊

電話佬再見

簽到33歲咁長

佢應該真係新學

終撚柒於官宣
仲要夾埋臭鳩猁輸波
爽到!

冷靜返
仲係星期二咋

山狗係我地嘅人

希望黑木唔好J

好腥

阿記連個backdrop 都無

下場上半場
山狗傳左幾球靚波
但lkk走位慢係咁撚拍手
下半場山狗見唔對路自己死扭
然後呢度又話佢獨

阿狗好hea 不過件衫幾襯mk

本身好攰好頹，今朝雙重刺激爽哂

山齊士唔識講英文

同様29歲的米希達恩於2016年由德甲多蒙特轉會曼聯，披甲63場攻入13球，其中去季的蠍子式入球最為球迷津津樂道，但今季只正選上陣10次。米希達恩指，長久以來希望能成為槍手一份子，今次是夢想成真。

喊住走😂😂😂

感動流涕

唔駛轉會費，又無左MK 份人工
數字係高，但曼比既錢其實唔係多左好多

->

睇官宣片就知曼聯同阿仙奴既分別喺邊

拍得好撚正
最後喺鋼轉身嗰下

真心拍得好好

無人吹奏木仔

仲同費蛇吹到20分鐘，辛苦了傳譯

垃圾

尊重下好喎
年年賺咁多錢比你地買星

含淚再見電話佬

有無睇mk ig段野

睇採訪條片第一個反應係屌喺英國踢左咁耐都唔識講英文

華西既朋友

普巴加盟同賣黑色作客果兩條片都好正

終於done deal

智利佬袋住先啦

molamola
老豆講左唔會買attack player
得返中後場J了

All in Dybala

點解係英國咁落都唔學好佢

識少少掛？之前畀v92畀班友上堂

最後條數點計
山狗MK一換一 唔洗俾轉會費
之後山狗人工就唔知幾多十萬?

咁公道D講句
係阿妓對住班垃圾隊友,應該淨係講英文粗口就OK啦

大巴拿黎泊大巴

講緊華隊

夏天唔黎之後又打唔起都唔會話太想佢黎lu

Attack咁撚廢都

Skysport 報只係約270k /week, 即係同普巴差唔多， bbc 話一換一，dailymail 同其他垃圾報好鐘意報大數話mk+35m, 又600k周薪， 計晒所有獎金，肖像權， 然後同其他球員既底薪比， 又一大堆弱智信

59萬磅咪仲高撚過尼馬美斯？

都係個句啦
全英超暫時得兩隊入波多過獌
柒猁仲係用防守換返黎
進攻係唔夠哥狗勁 但唔係咁撚廢

fifa 快撚d update 呀屌你老母

然後仲要笑鳩你唔信d垃圾報
真係要Hater先做得出

進攻既球員唔廢
係叫佢地咁樣去進攻果個廢

獎金，肖像權依d其他人係咪都有?
咁樣計埋入面個數梗係大

理班弱智只會拖低自己智商，垃圾先會捧妓猁呢啲前四當冠軍，逼走晒啲有爭冠決心嘅球員嘅垃圾球隊

計埋肖像權
C朗美斯個d一定唔止啦

捧唔係問題
成班小朋友咁 腦部未開發先係問題

話時話搵唔到猁個狗竇入去大開眼界

佢地全部都係稅後
貴好撚多

唔係30萬炸咩

咁多年都做陪跑唔一直幫自己隊垃圾波搵藉口，佢地心理點會平衡？咪好似班冇女吼只可以一直打飛機嘅毒撚只可以話所有女人都係雞，溝到女嘅都係MK賤男狗公咁囉

錢又唔係你比
佢黎到踢得就表現先係最重要

🤝agger 前場成班天才 哥狗撚既話肯定成才

係囉，好似計哂所有野，30萬週薪

佢地搵唔到位入我曼姐
今年聯賽又騎住佢地
仲要買到個英超top class球員
冇位入咪唯有睇下吹水新聞笑我曼係水魚囉
佢地真係仲留意曼聯新聞過我地

咪撚傻

頂盡咪同普巴一樣

50萬有啲誇

誇到

話時話場裡面多左個有份量 踢得西果陣肯屌下隊友既球員未嘗唔係一件好事 （應該係）

琴晚VVd打成點

希望fifa 快d update

佢有咩份量？
華西屌人都未到佢出聲啦
我就覺得曼聯有堆大佬係度佢唔敢咁多野講就真

個對比

唔好怕羞
大家黎報下數自己J左山7條片幾次
黑木: IG 9次, FB 3次

點解會有人信成600k

唔駛信
唔駛成本又可以玩野
大把hater照用黎loop

山狗啲胸肌好撚正

點練到呢個身型好想要

好想mk返黎入波

其實唔難 勤力勤力同勤力is ok

利申：11年健身jj

Dllm

阿狗寒酸到係facebook條mk官宣片都要落廣告

條片真係好L 高質

利狗拎成7xm買個中游中堅 最後又係輸死球 辣撚殺

山狗啪啪啪

Virgil van Dijk:
£75 million + £180,000-a-week

Around £117 million over 3,5 years

Alexis Sanchez:
£0 + £350,000-a-week

Around £82 million + bonuses over the same period.

Why are everyone crying over Alexis` wages?

怕咩羞

因為呢個世界真係痴撚線

係時候執中場中啦

因為人工係球員袋

其他隊友見到佢咁高人工又會扭計

用下個腦分析先啦
山狗咁想逃離賊船
真係會因為人工問題糾纏咁耐？
如果係咁在意人工問題佢大可以等free走
免費去psg 鄰居人工可以再r高d添啦

唔見曼ig都mk say bye既

契弟走得麼

每日五下掌上壓，唔好太多唔係會變The Rock

咁又唔可以咁計下嘛 要計埋mk份轉會錢

點解咁多人覺得會係600k, 明明350k

每日五下掌上壓
真?!

老老實實雲爺爺個邊操班球員出黎個shape真係幾正

個comment

有乜所謂
由佢地係幻想世界生存啦

我貪心舉埋鐵而家瘦唔番

係
我每日做5下push up,5下sit up同飲奶粉
宜家已經有4舊腹肌
我怕我再做落去會太大隻

daddy好記仇......

連登仔不嬲驚舉起下就會太大隻

真 我有你相 我可以做證

Keep 住 好快變彭于晏

咪又係 帽

我大隻過條死gay佬啦

POST

人地puma果件緊d 靚d

個拳頭好似揸唔實咁

原來猁狗輸波, 唔怪得公海咁多抽水po

作為outsider
錢銀野聽下咪算囉，擔心咁多做咩

一來你唔會知佢個package係點
二來咁大間組織...大把幕後人計數啦...

好似被逼影咁

最重要好波
理得佢幾錢
如果宜家簽到18歲既朗尼
750K周薪都狗衝

準備剷草

All the best MK
Welcome Sanchez !!!

系 反正波衫都會照買

本身有件黑6
想追多件黑7

selling club既球迷先會幫隊波一齊著緊呢啲野

條片一開始個件綠色有無LINK!?

班猁柒撚到
輸波輸到成兩三個鐘無人開新po
笠水狗

我利做咩關你班你班死獌狗乜事？

仲有好多
我覺得polo 靚d

上場攞左冠軍 今場嘔返出黎 要啲時間扣喉

以為又有ig自爆

屌

咁MK都係錢黎既
當初買返黎都唔夠30M

一個明星球員 一個中遊中堅

有帽 應該呢件

Lin加左咁耐有邊個扭過？

開左係吹水台

趁po霸未起身拿拿聲推埋1001

雲爺爺係咪想要細緊？係就奧燒換

笠水台喳？

通常講完就會出現

有無出帽呀? 岩你ar

起左好耐啦
工都番緊

唔應該賣英人俾佢地

唔使笠水掛, 又唔係第一日劫富濟貧

push

而家山神MK 只係互換, 唔洗轉會費? good deal wor, win win

竹

粉

上面我都有講野

🐶

係咪阿狗球迷先會覺得買個球員番黎，幾年後賣唔出等於蝕
買人為左保值而唔係幫你爭冠

麵

1001